有冇絲打想同我浪跡天涯呀？？？？？？？？？？？

一齊訓天橋底

俾曬你d羊仔我保管啦 天橋底好污糟

好濕呀